感情重創 寄情湊狗 52歲張曼玉孤伶隱居

52歲的影后張曼玉（Maggie）對愛情向來勇字放心口，年前被爆與年輕十五年的中英混血Band仔Adrian da Silva行埋，可惜一年感情火速玩完。Maggie近日秘密返港，閉關多時，日前終於出山帶兩隻愛犬到大潭散步。難得到郊外呼吸新鮮空氣，Maggie卻十級戒備，太陽帽、口罩封到冚，免被認出。Maggie曾經歷失婚，被指做第三者、遭撬牆腳，情路崎嶇，到半百之年再面對失戀，枕邊無人，一人兩狗對四面牆，孤伶過活。

Band仔前度唔認數

Maggie一向愛湊鬼，自從同德籍建築師男友Ole分手後一直未有着落，全力醉心玩音樂、學捽碟、剪片，由影后變身音樂狂熱分子，更在音樂圈覓到第二春，14年被爆搭上比自己細十五年的樂隊Audiotraffic前主音及結他手Adrian，二人被影到到淺水灣拍拖放狗，Maggie做埋司機、買靚扒返歸餵嫩仔。

Band仔男友支持下，Maggie學作曲、唱歌，努力投其所愛，熱戀期間，Maggie曾以四千多萬購入小西灣南灣半島高層相連單位，有傳有意作為新愛巢，又有曾在經濟上支持男友的音樂夢。惜拍拖一年就被飛，感情、金錢都付諸流水。

食洋腸臨老比人飛

湊鬼呀嗱
老版肉便器

全力醉心學捽碟

Maggie一向愛湊鬼